邊位人兄咁好文筆？

青山走犯？

一定係巴打嚟

拳打蝗蟲 腳踢共匪
幾撚有氣勢

創造沒負皮的帖子

推